洪永城支持區🙈

一直唔鍾意佢
但岩岩佢果幕
繼續努力

插緊邊個，蕭正南？

有冇掛人頭果幕

洪狗演技癲峰